泛民要搞個每日民間記者會對抗政府

時間一定要比犬隻狗吠會早 要搶佔先機
搞記者會搵間房搵幾次咪唔使好多資源姐

最好係之前嗰日俾狗搞嗰區

每日搵d議員出嚟講收到幾多市民求助
黑狗暴行
可以的話搵d市民分享感受

三點鐘毛E

推

解決警察記者會每日抹黑的方法：
直接圍堵記者會場地出入口
令記者無辦法入去採訪

或者黑警無辦法開記招
黑警係無路可走既情況下
又會亂射催淚彈
令黑警記者會變成另一個出醜既地方

早佢半個鐘 拖到記者杯葛班狗記者會

得啵
輕輕地推

推
佢地開 起碼有電視台播

希望記者可以集體ignore班狗開記者會

推到民陣睇到

絕對要 將每日黑社會暴行公布

泛民議員睇po

要知己知彼
點ignore 都有cctvb
應該係要counter 返佢

早佢半個鐘
等班記者杯葛對面 得CCTVB去

借泛民既力
搵市民講
講完唔回應任何提問
唔好大台化

要counter 返佢
想出陰招
當我地傻
推到民陣睇到

支持

66

Push

viutv 幫下手得唔得呀

同意吉巴

push

Ignore 係無用 只會比佢更加肆無忌憚洗人腦 一定要有記者質啲黑社會 質到佢開完衰過冇開

另一方面泛民民陣都要自己攪記者會 報導真相市民睇法

建議每次要有唔同既素人街坊講野
避免成為大台

唔work
即係起大台

唔係話抗拒起大台
而係抗拒泛民起大台

泛民起大台係一定會出賣前線義士
有意無意都會， 佢地本質就係會出賣

反而應該開group類似蝙蝠俠咁既行動組織
每次突襲後留低字句表態

唔係大台
佢地幫手做發言人
正如國務院發言人係冇權既
各有各做既體現黎